有冇人夏天鐘意搽到成手無比滴打飛機？

爽死了 涼浸浸
開埋風扇仲正

冰火

咁點解唔直接搽碌鳩

試過，爽。

試下直接係個龜頭到打轉

下次可以試下
射啲無比精出嚟

加多兩滴白花油

和興白花油點滴落龜頭

福仔239
搽落你碌鳩

半條辣椒幾滴白花油再用冰摔

用冬青膏先係王道

正骨水溝無比滴
冰火

條女會飲幾啖雙飛人係口 之後幫我含 爽到仆街

識玩一定係搽安美露

用開紫花油

金寶綠水